hsbc個分期萬應錢年利率係咪反映到tu grade?

tu網上報告停撚左咁耐都未開返完全唔知自己tu變成點
呢排兩次收到hsbc寄信黎話預先批核左萬應錢，封信上面個年利率係咪可以估計tu grade?
我見tu咁寫：

預先批核=9up
佢都係要攞多次tu串請

TU 開返啦
可以上約申請

預先批核係冇意思
都係睇tu
最後先決定出offer
呢d 咩預先批核係銀行你引誘你借錢既字眼技倆

有咩,個網都仲未比人網上check
前前後後搞撚左兩三年都搞唔撚掂

唔一定 匯豐比較特別
唔一定睇tu 係憑電腦認為批唔批
如果有戶口同出糧紀錄
批既機會好大

冇諗過借冇需要
只係想估下自己tu點
咁信用卡加額（我冇申請，銀行自己加我）銀行有冇check tu🤔

加信用額都會check
會睇你負債情況
依家下下check 都要請假去拎直頭on9啦
唔知幾時先fix 好個privacy問題